[For Telegram] NERV 戰術作戰部專用 Theme

Download link:

有啲部份未測試, 如果有錯請同我講, 我會 upload 翻個新嘅 version 上嚟.

犀利

其實我仲整咗個 Android version, 但係唔知點 share 出嚟.

係揀theme嗰到有得share through telegram,後就會有個file
btw巴打好波

上面嗰個係 desktop version, 我 upload 咗個 Android version 去依個 post:

正嘅請正評, thanks.

無ios ?